復仇者聯盟3：無限之戰 Avengers: Infinity War

導演 : 安東尼·羅素, 喬·羅素
演員 : 小勞勃·道尼, 喬許·布洛林, 馬克·魯法洛, 湯姆·希德斯頓, 克里斯·伊凡, 克里斯·漢斯沃
片長 : 2小時36分
級別 : IIA 級
語言 : 英語 (中英文字幕)
上映 : 25.4.2018 (公映)

故事簡介
《復仇者聯盟3：無限之戰》由《美國隊長2》及《美國隊長3：英雄內戰》賣座導演安東尼羅素 (Anthony Russo) 和祖羅素 (Joe Russo) 再次執導，並召集一眾超級英雄強勢加盟，包括：「復仇者聯盟」核心成員「鐵甲奇俠」羅拔唐尼 (Robert Downey Jr.) 、「美國隊長」基斯伊雲斯 (Chris Evans) 、「雷神」基斯咸士禾夫(Chris Hemsworth)、「黑寡婦」施嘉莉祖安遜 (Scarlett Johansson)、「變形俠醫」麥克雷法路(Mark Ruffalo)、「飛隼」安東尼麥奇 (Anthony Mackie)、「紅女巫」伊莉莎白奧爾森 (Elizabeth Olsen) 、「幻視」保羅班特尼(Paul Bettany)、「寒冬戰士」施巴斯坦史丹 (Sebastian Stan) 、「戰鬥機器」當哲度 (Don Cheadle)」、施巴斯坦史丹 (Sebastian Stan)，聯同「奇異博士」班尼迪甘巴貝治(Benedict Cumberbatch)、「黑豹」查特域克保斯曼(Chadwick Boseman) 、「蜘蛛俠」湯姆賀倫(Tom Holland)及「銀河守護隊」星爵基斯柏特(Chris Pratt)等盟友，同宇宙霸主「魁隆」佐斯布連（Josh Brolin)正面交鋒！眾人不惜犧牲一切，都要阻止「魁隆」吞噬宇宙的邪惡計劃，引發Marvel電影宇宙歷來最大規模及轟動的戰役！今場大戰，更會為「復仇者聯盟」帶來重大改變，並為電影系列的終章掀起序幕！

遊客，如果您要查看本帖隱藏內容請回覆

無咗？

係囉，比on9 report

又冇咗

吊 想睇

正 即刻順手down埋